邊度既二手飯最好食？

食二手飯去food court 或連鎖店既最好食？

食m記食厭左有咩好選擇？